【尋人】仲有冇人記得漆黑巴打？

？

?

冇人識佢？

聽fd 講條仆街冚家剷左
佢老母比人屌到反眼。
個家姐比人輪完痴左線。個妹就比人賣左比is 應該都係做雞多 。
佢條仆街就比人通完屎眼運左上大6失左蹤

利申。 唔知佢乜水